\chapter{Docentes - DESACTUALIZADO!}
\label{ch:docentes}

A tabela seguinte apresenta a atribuição de docentes às diversas turmas. Cada turma irá desenvolver o seu trabalho sempre na mesma sala. Relembramos as atribuções de cada docente:

\begin{itemize}
  \item \textbf{Gestor}: é um docente de gestão que acompanha os alunos na reunião de planeamento semanal e os avalia na componente do módulo de gestão (no inicio da semana). Este docente deve usar o registo que o docente revisor fez no Bitbucket sobre a demonstração da semana anterior. Desta forma ele terá informação actalizada sobre o estado do trabalho. O resultado do planeamento deve ser registado no Bitbucket pelos próprios alunos (actualizações aos issues, etc.).
  \item \textbf{Supervisor}: é o docente que acompanha os alunos na reunião diária de terça a quinta-feira ao inicio do dia de trabalho. Como a turma tem um número elevado de alunos sugere-se que o docente promova a formação de grupos mais pequenos associados às áreas funcionais (que são 4). Desta forma será mais fácil analisar o progresso do trabalho e apoiar os aluno na gestão do seu trabalho diário.
  \item \textbf{Revisor}: é o docente que reve (e avalia, em termos funcionais) o trabalho do grupo na última aula da semana (no final de sexta-feira). Sugere-se que a demonstração seja feita pelas áreas funcionais. Os alunos devem registar o estado do que desenvolveram no issue criado para o efeito. O docente comenta o issue com as suas observações sobre a demonstração. Os alunos podem indicar relativamente ao trabalho desevolvido os elementos que se demarcaram pela positiva e pela negativa. O docente regista/publica no moodle a sua avaliação sobre a demonstração até à segunda-feira seguinte.
  \item \textbf{Monitor}: é o docente que acompanha e avalia a organização do trabalho de cada aluno (individualmente) com base nos registos do bitbucket. O docente regista/publica no moodle a sua avaliação sobre o desempenho de cada aluno da turma até à quarta-feira seguinte. 
  \item \textbf{Especialistas}: São os docentes que avaliam a qualidade do trabalho de cada grupo em cada semana. O docente avalia o trabalho da turma (globalmente) de acordo com os princípios da sua UC (EAPLI, SCOMP, RCOMP ou LPROG). O docente regista/publica no moodle a sua avaliação sobre o trabalho até à quarta-feira seguinte.
\end{itemize}



		\begin{center}
		\begin{tabular}{llllllllll}
		\hline \textbf{Turma} 
		 & \textbf{Sala} & \textbf{Gestor} & \textbf{Supervisor} & \textbf{Revisor} & \textbf{Monitor} & \textbf{Esp. 1} & \textbf{Esp. 2} & \textbf{Esp. 3} & \textbf{Esp. 4}\\ 
		\hline 
		2DA & B204 & ABP & MCN & JSM & BPM & MCN & JRT & LLF & BPM \\
		\hline 
		2DB & B205 & ABP & MCN & JSM & LLF & MCN & JRT & LLF & BPM \\
		\hline 
		2DC & B206 & ABP & FAM & JRT & PED & FAM & JRT & PED & ASC \\
		\hline 
		2DD & B207 & ABP & FAM & JRT & ASC & FAM & JRT & PED & ASC \\
		\hline 		
		2DE & B208 & ABP & APF & PDF & PED & JAL & PDF & PED & ASC \\
		\hline 		
		2DF & B209 & ABP & APF & PDF & NUF & NMB & PDF & PED & NUF \\
		\hline		
		2DG & B306 & LTM & NMB & ASC & PDF & NMB & PDF & PBS & ASC \\
		\hline		
		2DH & B309 & LTM & NMB & ASC & PBS & NMB & PDF & PBS & ASC \\
		\hline		
		2DI & B407 & ABP & JAL & NUF & JAL & JAL & JRT & PBS & NUF \\
		\hline		
		2DJ & B409 & ABP & JAL & NUF & NUF & JAL & JRT & PBS & NUF \\
		\hline		
		2DK & B311 & LTM & PAG & JAL & JSM & PAG & JSM & PBS & NUF \\
		\hline		
		2DL & B310 & LTM & PAG & JAL & PBS & PAG & JSM & PBS & NUF \\
		\hline		
		2NA & B207 & ABP & ATB & HSC & JSM & FAM & JSM & PED & HSC \\
		\hline		
		2NB & B208 & ABP & PRP & HSC & PED & FAM & JSM & PED & HSC \\
		\hline		
		2NC & B209 & ABP & ATB & HSC & HSC & FAM & JSM & PED & HSC \\
		\hline		
		\end{tabular}
		\end{center} 
		
\newpage

\section{ABP - Alberto Pereira}

\subsection{Horário}

		\begin{center}
		\begin{tabular}{llllll}
		\hline \textbf{Hora} & \textbf{Segunda} & \textbf{Terça} & \textbf{Quarta} & \textbf{Quinta} & \textbf{Sexta}\\ 
		\hline 
		10h00-11h00 & Planeamento Semanal &  & & &  \\
		            & (2DC/B206) 			& 		& 		& 			&  \\
		\hline 
		11h00-12h00 & Planeamento Semanal &  &  &  &  \\
		            & (2DD/B207) 			& 		& 		& 			&  \\
		\hline 
		12h00-13h00 &  &  & &  &  \\
		            &  			& 		& 		& 			&  \\
		\hline 
		13h00-14h00 & Planeamento Semanal &  &  &  &  \\
		            & (2DA/B204) 		  &  &  &  &  \\
		\hline
		14h00-15h00 & Planeamento Semanal &  &  &  &  \\
		            & (2DB/B205) 		  &  &  &  &  \\
		\hline
		15h00-16h00 & Planeamento Semanal &  &  &  &  \\
		            & (2DE/B208) 		  &  &  &  &  \\
		\hline
		16h00-17h00 & Planeamento Semanal &  &  &  &  \\
		            & (2DF/B209) 		  &  &  &  &  \\
		\hline
		17h00-18h00 & Planeamento Semanal &  &  &  &  \\
		            & (2DI/B306) 		  &  &  &  &  \\
		\hline
		18h00-19h00 & Planeamento Semanal &  &  &  &  \\
		            & (2DJ/B309) 		  &  &  &  &  \\
		\hline
		19h00-19h30 &  &  &  &  &  \\
		\hline		
		19h30-20h15 & Planeamento Semanal &  &  &  &  \\
		            & (2NA/B206) 		  &  &  &  &  \\
		\hline
		20h15-21h00 & Planeamento Semanal &  &  &  &  \\
		            & (2NB/B208) 		  &  &  &  &  \\
		\hline
		21h00-21h30 & Planeamento Semanal &  &  &  &  \\
		            & (2NC/B310) 		  &  &  &  &  \\
		\hline

		\end{tabular}
		\end{center}

\subsection{Responsabilidades}

Responsabilidades:
\begin{itemize}
  \item Gestor: Turmas 2DA, 2DB, 2DC, 2DD, 2DE, 2DF, 2DI, 2DJ, 2NA, 2NB e 2NC.
\end{itemize}		 

\newpage	


\section{APF - Pedro Fortuna }

\subsection{Horário}

		\begin{center}
		\begin{tabular}{llllll}
		\hline \textbf{Hora} & \textbf{Segunda} & \textbf{Terça} & \textbf{Quarta} & \textbf{Quinta} & \textbf{Sexta}\\ 
		\hline 
		13h00-14h00 &  & Reunião Diária & Reunião Diária & Reunião Diária &  \\
		            &  & (2DE/B208)    & (2DE/B208)    & (2DE/B208) &  \\
		\hline
		14h00-15h00 &  & Reunião Diária & Reunião Diária & Reunião Diária &  \\
		            &  & (2DF/B209)    & (2DF/B209)    & (2DF/B209) &  \\
		\hline
		15h00-16h00 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		16h00-17h00 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		17h00-18h00 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		18h00-19h00 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		19h00-19h30 &  &  &  &  &  \\
		\hline				
		19h30-20h15 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		20h15-21h00 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		21h00-21h30 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline

		\end{tabular}
		\end{center}

\subsection{Responsabilidades}

Responsabilidades:
\begin{itemize}
  \item Supervisor: Turmas 2DE e 2DF. 
\end{itemize}

\newpage	

\section{ASC - Andre Moreira }

\subsection{Horário}

		\begin{center}
		\begin{tabular}{llllll}
		\hline \textbf{Hora} & \textbf{Segunda} & \textbf{Terça} & \textbf{Quarta} & \textbf{Quinta} & \textbf{Sexta}\\ 
		\hline 
		13h00-14h00 & Apoio &  &  &  & Apoio \\
		            & (2DE/B208) &  &  &  & (2DG/B407)  \\
		            & (2DF/B209) &  &  &  & (2DH/B409)  \\
		\hline
		14h00-15h00 & Apoio &  &  &  & Apoio \\
		            & (2DE/B208) &  &  &  & (2DG/B407) \\
		            & (2DF/B209) &  &  &  & (2DH/B409) \\

		\hline
		15h00-16h00 & Apoio &  &  &  & Apoio \\
		            & (2DC/B206) &  &  &  & (2DG/B407) \\
		            & (2DD/B207) &  &  &  & (2DH/B409) \\

		\hline
		16h00-17h00 & Apoio &  &  &  & Revisão \\
		            & (2DC/B206) &  &  &  & (2DG/B407) \\
		            & (2DD/B207) &  &  &  & \\

		\hline
		17h00-18h00 & Apoio &  &  &  & Revisão \\
		            & (2DC/B206) &  &  &  & (2DH/B409) \\
		            & (2DD/B207) &  &  &  & \\
		\hline
		18h00-19h00 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		19h00-19h30 &  &  &  &  &  \\
		\hline				
		19h30-20h15 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		20h15-21h00 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		21h00-21h30 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline

		\end{tabular}
		\end{center}

\subsection{Responsabilidades}

Responsabilidades:
\begin{itemize}
  \item Monitor: Turma 2DD.
  \item Revisor: Turmas 2DG e 2DH. 
  \item Especialista: Turmas 2DC, 2DD, 2DE, 2DG e 2DH.
\end{itemize}

\newpage	

\section{ATB - Alexandre Bragança }

\subsection{Horário}

		\begin{center}
		\begin{tabular}{llllll}
		\hline \textbf{Hora} & \textbf{Segunda} & \textbf{Terça} & \textbf{Quarta} & \textbf{Quinta} & \textbf{Sexta}\\ 
		\hline 
		13h00-14h00 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		14h00-15h00 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		15h00-16h00 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		16h00-17h00 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		17h00-18h00 & &  &  &  &  \\
		            & &  &  &  &  \\
		\hline
		18h00-19h00 &  & Reunião Diária & Reunião Diária & Reunião Diária &  \\
		            &  & (2NC/B310) & (2NC/B310) & (2NC/B310) &  \\
		\hline
		19h00-20h00 &  & Reunião Diária & Reunião Diária & Reunião Diária &  \\
		            &  & (2NA/B206) & (2NA/B206) & (2NA/B206) &  \\
		\hline				
		20h00-21h00 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		21h00-21h30 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline

		\end{tabular}
		\end{center}

\subsection{Responsabilidades}

Responsabilidades:
\begin{itemize}
  \item Supervisor: Turmas 2NA e 2NC. 
\end{itemize}

\newpage	

\section{BPM - Bertil Marques }

\subsection{Horário}

		\begin{center}
		\begin{tabular}{llllll}
		\hline \textbf{Hora} & \textbf{Segunda} & \textbf{Terça} & \textbf{Quarta} & \textbf{Quinta} & \textbf{Sexta}\\ 
		\hline 
		13h00-14h00 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		14h00-15h00 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		15h00-16h00 & Apoio                & Apoio &  &  &  \\
		            & (2DA/B204) & (2DA/B204) &  &  &  \\
		            & (2DB/B205) & (2DB/B205) &  &  &  \\

		\hline
		16h00-17h00 & Apoio                & Apoio &  &  &  \\
		            & (2DA/B204) & (2DA/B204) &  &  &  \\
		            & (2DB/B205) & (2DB/B205) &  &  &  \\

		\hline
		17h00-18h00 & Apoio &  &  &  &  \\
		            & (2DA/B204) &  &  &  &  \\
		            & (2DB/B205) &  &  &  &  \\
		\hline
		18h00-19h00 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		19h00-19h30 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		19h30-20h15 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		20h15-21h00 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		21h00-21h30 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline

		\end{tabular}
		\end{center}

\subsection{Responsabilidades}

Responsabilidades:
\begin{itemize}
  \item Monitor: Turma 2DA.
  \item Especialista: Turmas 2DA e 2DB.
\end{itemize}

\newpage	

\section{FAM - Fernando Mouta }

\subsection{Horário}

		\begin{center}
		\begin{tabular}{llllll}
		\hline \textbf{Hora} & \textbf{Segunda} & \textbf{Terça} & \textbf{Quarta} & \textbf{Quinta} & \textbf{Sexta}\\ 
		\hline 
		13h00-14h00 &  & Reunião Diária & Reunião Diária & Reunião Diária &  \\
		            &  & (2DC/B206)     & (2DC/B206)     & (2DC/B206) &  \\
		\hline
		14h00-15h00 &  & Reunião Diária & Reunião Diária & Reunião Diária &  \\
		            &  & (2DD/B207)     & (2DD/B207)     & (2DD/B207) &  \\
		\hline
		15h00-16h00 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		16h00-17h00 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		17h00-18h00 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		18h00-19h00 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		19h00-20h00 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		20h30-21h30 &  &  & Apoio &  &  \\
		            &  &  & (2NA/B206) &  &  \\
		            &  &  & (2NB/B208) &  &  \\
		            &  &  & (2NC/B310) &  &  \\
		            
		\hline
		21h30-22h30 &  &  & Apoio &  &  \\
		            &  &  & (2NA/B206) &  &  \\
		            &  &  & (2NB/B208) &  &  \\
		            &  &  & (2NC/B310) &  &  \\
		            
		\hline

		\end{tabular}
		\end{center}

\subsection{Responsabilidades}

Responsabilidades:
\begin{itemize}
  \item Supervisor: Turmas 2DC e 2DD.
  \item Especialista: Turmas 2NA, 2NB e 2NC.
 \end{itemize}

\newpage	

\section{HSC - Homero Couto }

\subsection{Horário}

		\begin{center}
		\begin{tabular}{llllll}
		\hline \textbf{Hora} & \textbf{Segunda} & \textbf{Terça} & \textbf{Quarta} & \textbf{Quinta} & \textbf{Sexta}\\ 
		\hline 
		13h00-14h00 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		14h00-15h00 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		15h00-16h00 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		16h00-17h00 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		17h00-18h00 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		18h00-19h00 &  &  &  &  & Apoio \\
		            &  &  &  &  & (2NA/B206) \\
		            &  &  &  &  & (2NB/B208) \\
		            &  &  &  &  & (2NC/B310) \\

		\hline
		19h00-20h00 &  &  &  &  & Apoio \\
		            &  &  &  &  & (2NA/B206) \\
		            &  &  &  &  & (2NB/B208) \\
		            &  &  &  &  & (2NC/B310) \\

		\hline
		20h30-21h30 &  &  &  &  & Revisão \\
		            &  &  &  &  & (2NA/B206) \\
		\hline
		21h30-22h30 &  &  &  &  & Revisão \\
		            &  &  &  &  & (2NB/B208) \\
		\hline
		22h30-23h30 &  &  &  &  & Revisão \\
		            &  &  &  &  & (2NC/B310) \\
		\hline

		\end{tabular}
		\end{center}

\subsection{Responsabilidades}

Responsabilidades:
\begin{itemize}
  \item Revisor: Turmas 2NA, 2NB e 2NC.
  \item Especialista: Turmas 2NA, 2NB e 2NC.
\end{itemize}

\newpage	

\section{JAL - José Losa }

\subsection{Horário}

		\begin{center}
		\begin{tabular}{llllll}
		\hline \textbf{Hora} & \textbf{Segunda} & \textbf{Terça} & \textbf{Quarta} & \textbf{Quinta} & \textbf{Sexta}\\ 
		\hline 
		13h00-14h00 &  & Reunião Diária & Reunião Diária & Reunião Diária &  \\
		            &  & (2DI/B306)     & (2DI/B306)     & (2DI/B306) &  \\
		\hline
		14h00-15h00 &  & Reunião Diária & Reunião Diária & Reunião Diária &  \\
		            &  & (2DJ/B309)     & (2DJ/B309)     & (2DJ/B309) &  \\
		\hline
		15h00-16h00 &  &  & Apoio &  & Apoio \\
		            &  &  & (2DI/B306) &  & (2DK/B311) \\
		            &  &  & (2DJ/B309) &  & (2DL/B310) \\
		            
		\hline
		16h00-17h00 &  &  & Apoio &  & Revisão \\
		            &  &  & (2DI/B206) &  & (2DK/B311) \\
		            &  &  & (2DJ/B309) &  & \\

		\hline
		17h00-18h00 &  &  & Apoio &  & Revisão \\
		            &  &  & (2DI/B306) &  & (2DL/B310) \\
		            &  &  & (2DJ/B309) &  & \\

		\hline
		18h00-19h00 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		19h00-20h00 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		20h30-21h30 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		21h30-22h30 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		22h30-23h30 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline

		\end{tabular}
		\end{center}

\subsection{Responsabilidades}

Responsabilidades:
\begin{itemize}
  \item Supervisor: Turmas 2DI e 2DJ.
  \item Revisor: Turmas 2DK e 2DL.
  \item Monitor: Turma 2DI.
  \item Especialista: Turmas 2DE, 2DI e 2DJ.
\end{itemize}

\newpage	

\section{JRT - José Tavares }

\subsection{Horário}

		\begin{center}
		\begin{tabular}{llllll}
		\hline \textbf{Hora} & \textbf{Segunda} & \textbf{Terça} & \textbf{Quarta} & \textbf{Quinta} & \textbf{Sexta}\\ 
		\hline 
		13h00-14h00 &  &  &  &  & Apoio \\
		            &  &  &  &  & (2DA/B204) \\
		            &  &  &  &  & (2DB/B205) \\
		            
		\hline
		14h00-15h00 &  &  &  &  & Apoio \\
		            &  &  &  &  & (2DA/B204) \\
		            &  &  &  &  & (2DB/B205) \\
		            
		\hline
		15h00-16h00 &  & Apoio      & Apoio      &  & Apoio \\
		            &  & (2DI/B306) & (2DC/B206) &  & (2DC/B206) \\
		            &  & (2DJ/B309) & (2DD/B207) &  & (2DD/B207) \\
		\hline
		16h00-17h00 &  & Apoio      & Apoio      &  & Revisão \\
		            &  & (2DI/B306) & (2DC/B206) &  & (2DC/B206) \\
		            &  & (2DJ/B309) & (2DD/B207) &  &  \\
		\hline
		17h00-18h00 &  &            &            &  & Revisão \\
		            &  &            &            &  & (2DD/B207) \\
		            &  &            &            &  &  \\
		\hline
		18h00-19h00 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		19h00-20h00 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		20h30-21h30 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		21h30-22h30 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		22h30-23h30 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline

		\end{tabular}
		\end{center}

\subsection{Responsabilidades}

Responsabilidades:
\begin{itemize}
  \item Revisor: Turmas 2DC e 2DD.
  \item Especialista: Turmas 2DA, 2DB, 2DC, 2DD, 2DI e 2DJ.
\end{itemize}

\newpage	


\section{JSM - José Marinho }

\subsection{Horário}

		\begin{center}
		\begin{tabular}{llllll}
		\hline \textbf{Hora} & \textbf{Segunda} & \textbf{Terça} & \textbf{Quarta} & \textbf{Quinta} & \textbf{Sexta}\\ 
		\hline 
		13h00-14h00 &  &  &  &  & Apoio \\
		            &  &  &  &  & (2DK/B206) \\
		            &  &  &  &  & (2DL/B207) \\
		            
		\hline
		14h00-15h00 &  &  &  &  & Apoio \\
		            &  &  &  &  & (2DK/B206) \\
		            &  &  &  &  & (2DL/B207) \\
		            
		\hline
		15h00-16h00 &  &       & Apoio      &  & Apoio \\
		            &  &       & (2DK/B206) &  & (2DA/B204) \\
		            &  &       & (2DL/B207) &  & (2DB/B205) \\
		\hline
		16h00-17h00 &  &       & Apoio      &  & Revisão \\
		            &  &       & (2DK/B206) &  & (2DA/B204) \\
		            &  &       & (2DL/B207) &  &  \\
		\hline
		17h00-18h00 &  &       & Apoio      &  & Revisão \\
		            &  &       & (2DK/B206) &  & (2DB/B205) \\
		            &  &       & (2DL/B207) &  &  \\
		18h00-19h00 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		19h00-20h00 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		20h30-21h30 &  &  &  & Apoio &  \\
		            &  &  &  & (2NA/B206) &  \\
		            &  &  &  & (2NB/B208) &  \\
		            &  &  &  & (2NC/B310) &  \\
		\hline
		21h30-22h30 &  &  &  & Apoio &  \\
		            &  &  &  & (2NA/B206) &  \\
		            &  &  &  & (2NB/B208) &  \\
		            &  &  &  & (2NC/B310) &  \\
		\hline
		22h30-23h30 &  &  &  & Apoio &  \\
		            &  &  &  & (2NA/B206) &  \\
		            &  &  &  & (2NB/B208) &  \\
		            &  &  &  & (2NC/B310) &  \\
		\hline

		\end{tabular}
		\end{center}

\subsection{Responsabilidades}

Responsabilidades:
\begin{itemize}
  \item Revisor: Turma 2DA e 2DB.
  \item Especialista: Turmas 2DK, 2DL, 2NA, 2NB e 2NC.
\end{itemize}

\newpage	


\section{LLF - Luis Lino Ferreira }

\subsection{Horário}

		\begin{center}
		\begin{tabular}{llllll}
		\hline \textbf{Hora} & \textbf{Segunda} & \textbf{Terça} & \textbf{Quarta} & \textbf{Quinta} & \textbf{Sexta}\\ 
		\hline 
		13h00-14h00 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		            
		\hline
		14h00-15h00 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		            
		\hline
		15h00-16h00 &  &        & Apoio      & Apoio &  \\
		            &  &   & (2DA/B204) & (2DA/B204) &  \\
		            &  &   & (2DB/B205) & (2DB/B205) &  \\
		\hline
		16h00-17h00 &  &      & Apoio  & Apoio  &  \\
		            &  &  & (2DA/B204) & (2DA/B204) &  \\
		            &  &  & (2DB/B205) & (2DB/B205) &  \\
		\hline
		17h00-18h00 &  &       &    &  &  \\
		            &  &       &  &  &  \\
		            &  &       &  &  &  \\
		18h00-19h00 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		19h00-20h00 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		20h30-21h30 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		21h30-22h30 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		22h30-23h30 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline

		\end{tabular}
		\end{center}

\subsection{Responsabilidades}

Responsabilidades:
\begin{itemize}
  \item Monitor: Turma 2DB.
  \item Especialista: Turmas 2DA e 2DB.
\end{itemize}

\newpage	

\section{LTM - Luis Melo }
 
\subsection{Horário}

		\begin{center}
		\begin{tabular}{llllll}
		\hline \textbf{Hora} & \textbf{Segunda} & \textbf{Terça} & \textbf{Quarta} & \textbf{Quinta} & \textbf{Sexta}\\ 
		\hline 
		13h00-14h00 & Planeamento Semanal &  &  &  &  \\
		            & (2DG/B407) 		  &  &  &  &  \\
		\hline
		14h00-15h00 & Planeamento Semanal &  &  &  &  \\
		            & (2DH/B409) 		  &  &  &  &  \\
		\hline
		15h00-16h00 & Planeamento Semanal &  &  &  &  \\
		            & (2DK/B311) 		  &  &  &  &  \\
		\hline
		16h00-17h00 & Planeamento Semanal &  &  &  &  \\
		            & (2DL/B310) 		  &  &  &  &  \\
		\hline
		17h00-18h00 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		18h00-19h00 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		19h00-19h30 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		19h30-20h15 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		20h15-21h00 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		21h00-21h30 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline

		\end{tabular}
		\end{center}

\subsection{Responsabilidades}

Responsabilidades:
\begin{itemize}
  \item Gestor: Turmas 2DG, 2DH, 2DK e 2DL.
\end{itemize}

\newpage	

\section{MCN - Conceição Neves }

\subsection{Horário}

		\begin{center}
		\begin{tabular}{llllll}
		\hline \textbf{Hora} & \textbf{Segunda} & \textbf{Terça} & \textbf{Quarta} & \textbf{Quinta} & \textbf{Sexta}\\ 
		\hline 
		13h00-14h00 &  & Reunião Diária & Reunião Diária & Reunião Diária &  \\
		            &  & (2DA/B204)    & (2DA/B204)    & (2DA/B204) &  \\
		\hline
		14h00-15h00 &  & Reunião Diária & Reunião Diária & Reunião Diária &  \\
		            &  & (2DB/B205)    & (2DB/B205)    & (2DB/B205) &  \\
		\hline
		15h00-16h00 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		16h00-17h00 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		17h00-18h00 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		18h00-19h00 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		19h00-19h30 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		19h30-20h15 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		20h15-21h00 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		21h00-21h30 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline

		\end{tabular}
		\end{center}

\subsection{Responsabilidades}

Responsabilidades:
\begin{itemize}
  \item Supervisor: Turmas 2DA e 2DB. 
  \item Especialista: Turmas 2DA e 2DB. 
\end{itemize}

\newpage	

\section{NMB - Nuno Bettencourt }

\subsection{Horário}

		\begin{center}
		\begin{tabular}{llllll}
		\hline \textbf{Hora} & \textbf{Segunda} & \textbf{Terça} & \textbf{Quarta} & \textbf{Quinta} & \textbf{Sexta}\\ 
		\hline 
		13h00-14h00 &  & Reunão Diária & Reunião Diária & Reunião Diária &  \\
		            &  & (2DG/B407)    & (2DG/B407)    & (2DG/B407) &  \\
		\hline
		14h00-15h00 &  & Reunião Diária & Reunião Diária & Reunião Diária &  \\
		            &  & (2DH/B409)    & (2DH/B409)    & (2DH/B409) &  \\
		\hline
		15h00-16h00 &  & Apoio &  &  &  \\
		            &  & (2DC/B206) &  &  &  \\
		            &  & (2DD/B207) &  &  &  \\		            
		\hline
		16h00-17h00 &  & Apoio &  &  &  \\
		            &  & (2DC/B206) &  &  &  \\
		            &  & (2DD/B207) &  &  &  \\		            
		\hline
		17h00-18h00 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		18h00-19h00 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		19h00-19h30 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline		
		19h30-20h15 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		20h15-21h00 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		21h00-21h30 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline

		\end{tabular}
		\end{center}

\subsection{Responsabilidades}

Responsabilidades:
\begin{itemize}
  \item Supervisor: Turmas 2DG e 2DH. 
  \item Especialista: Turmas 2DF, 2DG e 2DH.
\end{itemize}


\newpage	

\section{NUF - Nuno Fonseca}

\subsection{Horário}

		\begin{center}
		\begin{tabular}{llllll}
		\hline \textbf{Hora} & \textbf{Segunda} & \textbf{Terça} & \textbf{Quarta} & \textbf{Quinta} & \textbf{Sexta}\\ 
		\hline 
		13h00-14h00 &  &  &  &  & Apoio \\
		            &  &  &  &  & (2DI/B306) \\
		            &  &  &  &  & (2DJ/B309) \\
		            
		\hline
		14h00-15h00 &  &  &  &  & Apoio \\
		            &  &  &  &  & (2DI/B306) \\
		            &  &  &  &  & (2DJ/B309) \\
		            
		\hline
		15h00-16h00 &  &  & Apoio    & Apoio & Apoio \\
		            &  &  & (2DK/B311)    & (2DE/B208) & (2DI/B306) \\
		            &  &  & (2DL/B310)    & (2DF/B209) & (2DJ/B309) \\
		\hline
		16h00-17h00 &  &  & Apoio      & Apoio & Revisão \\
		            &  &  & (2DK/B311) & (2DE/B208) & (2DI/B306) \\
		            &  &  & (2DL/B310) & (2DF/B209) &  \\
		\hline
		17h00-18h00 &  &            &       & Apoio & Revisão \\
		            &  &            &       & (2DE/B208) & (2DJ/B309) \\
		            &  &            &       & (2DF/B209) &  \\
		\hline
		18h00-19h00 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		19h00-20h00 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		20h30-21h30 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		21h30-22h30 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		22h30-23h30 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline

		\end{tabular}
		\end{center}

\subsection{Responsabilidades}

Responsabilidades:
\begin{itemize}
  \item Revisor: Turmas 2DI e 2DJ.
  \item Monitor: Turmas 2DF e 2DJ.
  \item Especialista: Turmas 2DI, 2DJ, 2DK e 2DL.
\end{itemize}

\newpage	

\section{PAG - Paulo Grandra Sousa }

\subsection{Horário}

		\begin{center}
		\begin{tabular}{llllll}
		\hline \textbf{Hora} & \textbf{Segunda} & \textbf{Terça} & \textbf{Quarta} & \textbf{Quinta} & \textbf{Sexta}\\ 
		\hline 
		13h00-14h00 &  & Reunião Diária & Reunião Diária & Reunião Diária &  \\
		            &  & (2DK/B409)    & (2DK/B409)    & (2DK/B409) &  \\
		\hline
		14h00-15h00 &  & Reunião Diária & Reunião Diária & Reunião Diária &  \\
		            &  & (2DL/B310)    & (2DL/B310)    & (2DL/B310) &  \\
		\hline
		15h00-16h00 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		16h00-17h00 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		17h00-18h00 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		18h00-19h00 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		19h00-19h30 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		19h30-20h15 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		20h15-21h00 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		21h00-21h30 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline

		\end{tabular}
		\end{center}

\subsection{Responsabilidades}

Responsabilidades:
\begin{itemize}
  \item Supervisor: Turmas 2DK e 2DL. 
  \item Especialista: Turmas 2DK e 2DL.
\end{itemize}

\newpage	

\section{PBS - Paulo Baltarejo Sousa }

\subsection{Horário}

		\begin{center}
		\begin{tabular}{llllll}
		\hline \textbf{Hora} & \textbf{Segunda} & \textbf{Terça} & \textbf{Quarta} & \textbf{Quinta} & \textbf{Sexta}\\ 
		\hline 
		13h00-14h00 & Apoio &  &  &  &  \\
		            & (2DK/B311) &  &  &  &  \\
		            & (2DL/B310) &  &  &  &  \\
		            
		\hline
		14h00-15h00 & Apoio &  &  &  &  \\
		            & (2DK/B311) &  &  &  &  \\
		            & (2DL/B310) &  &  &  &  \\
		            
		\hline
		15h00-16h00 & Apoio      & Apoio       & Apoio      & Apoio &  \\
		            & (2DG/B407) & (2DK/B311)  & (2DG/B407) & (2DI/B306) &  \\
		            & (2DH/B409) & (2DL/B310)  & (2DH/B409) & (2DJ/B309) &  \\
		\hline
		16h00-17h00 & Apoio      & Apoio       & Apoio      & Apoio  &  \\
		            & (2DG/B407) & (2DK/B311)  & (2DG/B407) & (2DI/B306) &  \\
		            & (2DH/B409) & (2DL/B310)  & (2DH/B409) & (2DJ/B309) &  \\
		\hline
		17h00-18h00 &  &       &    &  &  \\
		            &  &       &  &  &  \\
		            &  &       &  &  &  \\
		\hline
		18h00-19h00 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		19h00-20h00 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		20h30-21h30 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		21h30-22h30 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		22h30-23h30 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline

		\end{tabular}
		\end{center}

\subsection{Responsabilidades}

Responsabilidades:
\begin{itemize}
  \item Monitor: Turmas 2DH e 2DL.
  \item Especialista: Turmas 2DG, 2DH, 2DI, 2DJ, 2DK e 2DL.
\end{itemize}

\newpage	

\section{PDF - Paulo Ferreira }

\subsection{Horário}

		\begin{center}
		\begin{tabular}{llllll}
		\hline \textbf{Hora} & \textbf{Segunda} & \textbf{Terça} & \textbf{Quarta} & \textbf{Quinta} & \textbf{Sexta}\\ 
		\hline 
		13h00-14h00 &  &  &  &  & Apoio \\
		            &  &  &  &  & (2DE/B208) \\
		            &  &  &  &  & (2DF/B209) \\
		            
		\hline
		14h00-15h00 &  &  &  &  & Apoio \\
		            &  &  &  &  & (2DE/B208) \\
		            &  &  &  &  & (2DF/B209) \\
		            
		\hline
		15h00-16h00 &       & Apoio       &  & Apoio      & Apoio \\
		            &       & (2DG/B407)  &  & (2DG/B407) & (2DE/B208) \\
		            &       & (2DH/B409)  &  & (2DH/B409) & (2DF/B209) \\
		\hline
		16h00-17h00 &       & Apoio       &  & Apoio      & Revisão \\
		            &       & (2DG/B407)  &  & (2DG/B407) & (2DE/B208) \\
		            &       & (2DH/B409)  &  & (2DH/B409) &  \\
		\hline
		17h00-18h00 &       & Apoio       & &  & Revisão \\
		            &       & (2DG/B407)  & &  & (2DF/B209) \\
		            &       & (2DH/B409)  & &  &  \\
		\hline
		18h00-19h00 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		19h00-20h00 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		20h30-21h30 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		21h30-22h30 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		22h30-23h30 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline

		\end{tabular}
		\end{center}

\subsection{Responsabilidades}

Responsabilidades:
\begin{itemize}
  \item Revisor: Turmas 2DE e 2DF.
  \item Monitor: Turma 2DG.
  \item Especialista: Turmas 2DE, 2DF, 2DG e 2DH.
\end{itemize}

\newpage	

\section{PED - Pedro Oliveira}

\subsection{Horário}

		\begin{center}
		\begin{tabular}{llllll}
		\hline \textbf{Hora} & \textbf{Segunda} & \textbf{Terça} & \textbf{Quarta} & \textbf{Quinta} & \textbf{Sexta}\\ 
		\hline 
		13h00-14h00 &  &  &  &  & Apoio  \\
		            &  &  &  &  & (2DC/B206) \\
		            &  &  &  &  & (2DD/B207) \\
		            
		\hline
		14h00-15h00 &  &  &  &  & Apoio \\
		            &  &  &  &  & (2DC/B206) \\
		            &  &  &  &  & (2DD/B207) \\
		            
		\hline
		15h00-16h00 & Apoio           & Apoio       &  Apoio      & Apoio      & \\
		            & (2DI/B306)      & (2DE/B208)  &  (2DE/B208) & (2DC/B206) & \\
		            & (2DJ/B309)      & (2DF/B209)  &  (2DF/B209) & (2DD/B207) & \\
		\hline
		16h00-17h00 & Apoio           & Apoio       &  Apoio      & Revisão    & \\
		            & (2DI/B306)      & (2DE/B208)  &  (2DE/B208) & (2DC/B206) & \\
		            & (2DJ/B309)      & (2DF/B209)  &  (2DF/B209) & (2DD/B207) & \\
		\hline
		17h00-18h00 &       &   & &  &  \\
		            &       &   & &  &  \\
		            &       &   & &  &  \\
		\hline
		18h00-19h00 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		19h00-20h00 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		20h30-21h30 &  & Apoio &  &  &  \\
		            &  & (2NA/B206) &  &  &  \\
		            &  & (2NB/B208) &  &  &  \\
		            &  & (2NC/B310) &  &  &  \\
		\hline
		21h30-22h30 & Apoio      & Apoio  &  &  &  \\
		            & (2NA/B206) & (2NA/B206) &  &  &  \\
		            & (2NB/B208) & (2NB/B208) &  &  &  \\
		            & (2NC/B310) & (2NC/B310) &  &  &  \\
		\hline
		22h30-23h30 & Apoio &  &  &  &  \\
		            & (2NA/B206) &  &  &  &  \\
		            & (2NB/B208) &  &  &  &  \\
		            & (2NC/B310) &  &  &  &  \\
		\hline

		\end{tabular}
		\end{center}

\subsection{Responsabilidades}

Responsabilidades:
\begin{itemize}
  \item Monitor: Turmas 2DE e 2NB.
  \item Especialista: Turmas 2DC, 2DD, 2DE, 2DF, 2NA, 2NB e 2NC.
\end{itemize}

\newpage	

\section{PRP - Paulo Proença }


\subsection{Horário}

		\begin{center}
		\begin{tabular}{llllll}
		\hline \textbf{Hora} & \textbf{Segunda} & \textbf{Terça} & \textbf{Quarta} & \textbf{Quinta} & \textbf{Sexta}\\ 
		\hline 
		13h00-14h00 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		14h00-15h00 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		15h00-16h00 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		16h00-17h00 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		17h00-18h00 & &  &  &  &  \\
		            & &  &  &  &  \\
		\hline
		18h00-19h00 &  & Apoio & Apoio & Apoio &  \\
		            &  & (2NB/B208) & (2NB/B208) & (2NB/B208) &  \\
		\hline
		19h00-20h00 &  & Reunião Diária & Reunião Diária & Reunião Diária &  \\
		            &  & (2NB/B208) & (2NB/B208) & (2NB/B208) &  \\
		\hline
		20h30-21h30 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline
		21h30-22h30 &  &  &  &  &  \\
		            &  &  &  &  &  \\
		\hline

		\end{tabular}
		\end{center}

\subsection{Responsabilidades}

Responsabilidades:
\begin{itemize}
  \item Supervisor: Turma 2NB. 
\end{itemize}

\newpage	

